[集思廣益] 626請願/集會儲人大法

作為一個好日都唔出街既宅女，今次我出街係完全好堅定咁無諗過唔出。
但咁多日其實日日都單拖，目標唔太清晰就會有少少想懶下。
。
我諗繄626 我地點先可以多番D人出動。

1. 羊群心理---我地要主動拉人去。
我自己去遊行全部都係單拖。但單拖其實真係有少少影響自己出街既動機
主動揾多幾個朋友一齊行。不了個D 講到佢地去，猶其係有少少猶豫去唔去個D。

2. 主動揾KOL 幫手宣傳，請佢地幫手share下。
我自己跟開個堆KOL 有一班係69 612都有share下野，代表佢地都關心呢件事。
不妨主動msg 叫佢幫手share 下文宣組626 既圖。佢地耐左可能番番去飲飲食食照常生活，
但都唔代表佢地就唔理件事。所以作為佢地既follower 我地係絕對可以請求下
最差既情況都不過係食下白果。文宣組咁努力整左D野，
我地一人share、揾人揾多幾個，就真係多好多。

3. 組織落區解說、派傳單、播片街站
如果放緊暑假，不妨
不過我係到諗除左播黑警既片、解釋我地訴求
可能都應該播下點解我地唔相信中國陽光司法，比多D實例佢地。

4.. 未諗到

但希望大家最少做到頭2點

派傳單最實際
依家已經無晒素人擺街站

無人再關注件事

好

我岩岩留意過下，擺街站好似要申請，但個人名義係申請唔到。
所以要聯絡番D 組織，而派傳單方面就要睇想單拖定